KFC早餐熱香餅有冇伏?

次次都想試下,但係完全未見過有人會哎,驚比人笑

用微波爐叮 幾好食既

佢個糖醬好過M記嗎?
M記果隻我好唔LIKE

好撚難食 ，aeon 買包粉自己整仲好過佢

我都味食過，有冇圖睇下